翠林好唔好住？

係咪好唔方便

得一個垃圾商場落寶琳又要坐車
好撚麻煩

樓下個巴士總站廢既？

你指寶琳北路嗰個巴士站定商場下面嗰個

1029 沙田新城市中庭見
城大和你傾
無懼校方打壓

香港新一大！真CU打壓學術自由：「城大和你傾」轉場通知

就咁翠林

體育館嗰度有15號小巴落寶琳
其他地方嘅要出寶琳北路

潮濕到仆街

落山小巴日日排長龍

係唔係同慈雲山同一個情況

親親大自然, 空氣好

出世住到宜家，廿幾年
多數巴士出入，少搭黨鐵
不過到夜晚就無咩野食

magabox，荃灣有無車去

上山呢

中意排隊既咪好住

290/290A去荃灣
megabox唔清楚

你上康盛做乜

我意思係喺寶琳想返去

依家先來買來自住會唔會好傻豬

寶琳105/15M小巴
15M會兜埋入去翠林體育館
105就只係喺寶琳北路落
巴士就296M

有，小巴111經mega box 但好似好耐先班

好撚多藍絲死廢老

梗係唔好啦
住坑口寶琳好過啦

呢個真

個商場係褔建幫

以前條女住個頭
on9交通network

而家條女呢

踢走左譚領律呢個土皇帝先講

咁所有舊少少既公屋區都會係咁

身邊有公屋朋友笑我住半山公屋

好能潮濕

如果同一位置, 起私樓+ 搞「一屋一單位」
我諗一樣可以賣 2 萬蚊呎

如果同一位置, 起私樓+ 搞「一屋一車位」
我諗一樣可以賣 2 萬蚊呎

屌 打兩次都錯 on99

我同fd講笑都話自己住半山

寶琳返去就其實有幾多小巴搭，但如果我見17m多人都係會揀行路，其實都係三個字到，呢個天氣又唔會話太熱

咁如果公屋呢

megabox建議你落寶琳搭297好過以前有111/106，而家冇左106，111都喺寶琳爆晒先開車，返工時間真係等到天荒地老

生活配套 , 只有屋邨商場 = 差
交通 = 極差
MTR 要去寶琳站 , 返工都話可以早啲搭巴士去區外/ 小巴去MTR
但放工時間 (6 點~ 7點) MTR 門口等小巴既人真係多到離罩 日日都幾十人等

同康盛花園一樣 , 斷六親屋苑

住寶林好過

利申: 出世到依家住左廿幾年

以為屯門嗰個 出返去先

寶琳景琳 依家連居屋都賣到成 400 ~ 500 萬一間

痴撚柒線

的士上去嘅話要幾耐

你係派左入去仲有得買定點？

我係區外人

樓下個商場係福建幫林子鋒架
死場不特止連車位都拆哂賣出去比街外人

計埋燈位, 10min 左右啦 好近咋嘛 ,
但返工/ 放工時間 MTR 寶琳站門口個的士站係「人等車」居多

商場無辦法。。

唉，咁景林邨會唔會好啲

我而家喺翠林返學，好鬼偏僻嗰度真係，仲要個商場冇啖好食，有車咪可能好住囉

有車無位泊

景林啲樓 就受歡迎過 寶琳
可能啲人覺得近寶琳站啫 (近少少啫 , 一般後生仔 10mins 內步程都去到MTR站啦)

我睇要40

景琳 近圖書館 泳池 運動場
家庭嚟講咪賣點囉
都算係贏 寶林既

寶林有寶翠公園 全區又有單車徑
個新街市又開左
絕對唔失禮

sor mark 錯，個寶琳都要30

寶琳村？

翠林行去 寶林MTR站 ? 我自己行都要 20 mins 啦

我講景林

巴士站入面都有小巴搭㗎喎

朝早條隊好長

唔準架

寶林最遠嗰棟 行去寶林站都係 10mins 咋嘛, google maps 出唔到邨入邊條路

你星期一至四搵一日 18:30 ~ 19:00 喺 寶琳站去一次翠林就會明

唔好揀星期五, 因為有啲打工仔放工喺街食埋飯先返屋企, 條小巴人龍有機會推遲到 8pm 先出現, 唔可以作準

翠林有條密車17M落寶林，但由朝到晚都好多人
行出山邊有多好多巴士選擇落山去將軍澳區內，唔使等嗰幾條小巴線
再唔係行路落寶林都係15-20分鐘

去香港大部分地區都有巴士直到唔使搭黨鐵
仲24小時都有巴士去觀塘旺角同過海
又有A線E線N線去機場
但衰在好多線都好疏，有啲仲好兜，但都有幾條快嘅巴士線，三個字到觀塘，八個字出到旺角，十個字去到荃灣

睇你鍾意居住係咩環境
翠林位於山上，環境會比較清靜啲
但配套上亦都好過山頂康盛（康盛真係百冇）有體育館，有街市，有個中等size嘅商場
除咗出入預多少少時間之外，同埋最多比較潮濕之外（其實成個將軍澳都好L潮濕）
翠林都OK好住

多就多 不過商場樓下個小巴站連儂牆都仲保得住

小朋友返學咪又係要落去 寶林景林坑口 先有見得人既學校

15朝早落山好多時康盛上爆咗

n29?

翠林出入係要預多啲時間
不過落寶林坑口都有好多巴士小巴到

去過一次睇樓俾個商場嚇親

有A29P、E22A、N29
A29P最快，一粒鐘到機場，但就疏同貴，1粒鐘一班
E22A同N29都要個半鐘以上車程先去到機場，但E22A就全日服務，半粒鐘一班，N29就凌晨開兩班返將軍澳，清晨開三班去機場

早排個商場整緊...
而家多返啲鋪頭
不過不失咁囉
多數都落新都城，新都城多嘢行好多

商場呢幾年啲電梯成日跪哂

啲老鼠曱甴問題嚴重嗎？

夜晚冬菇亭嗰邊重有野豬睇

無黨鐵 得間垃圾中資銀行 山路塞 冇車去沙田 住左27年表示有得揀一定唔住

係 景林個優勢係左坑口右寶林前體育館游泳池 寶林就而家開左新街市 不過寶林有間馬會 有馬跑會好嘈好雜 景林就少野食d 但靜d

近樹林一定多架d架喇 唔好揀咁低層

無得我揀二十樓應該ok?
本身都唔唔諗住開窗

景林無乜人放

呢排好似係 寶林會多人放d

20樓應該就冇問題既 係希望d鄰居唔好亂咁扔垃圾唔放落垃圾筒 隔離屋都保持清潔等等 不過暴主要都係自己都要做好衛生

有錢邊個想住公屋 將就下啦都冇計 翠林除左交通都唔錯既 如果腳骨力夠可以經寶林行上去 都係10分鍾姐

都係既

凌晨返新界要成兩粒鐘

搭車
淨係可以落山搭地鐵
返工時間 唔好諗住 有巴士位坐

係咁排隊

朋友住果度

好耐冇見

最近點？ 唔開心？

tg講啦

你改左名？

oh係

番邊度

太和個頭

我活動範圍主要都喺九龍應該都OK

原來隔離仲有個景明苑。景明苑點睇

true

住左將軍澳近三十年，呢個地方真係好隔涉，有得選其他都唔好買

我唔會識你嘛？

有車算方便
行山路直出九龍
每日730開始會小塞車
坐車既話平時都要預十五分鐘落寶林坐狗鐵
商場算係咁啦
一開始得3間食市
依家越開越多
有百佳街市日本城
當然同寶林景林係無得比
價錢都差好多啦
人地有新都城屈機

巴打住邊頭

係咪連M記都唔係廿四小時

以前成日有人跳樓, 靠山嗰排樓好邪, 宜家唔知有冇變

以前係
依家唔知
m記妹妹幾靚女

收皮啦你會唔知？

有2間學校
下午極多mk妹mk仔
翠林唔好既地方係全部茶仔
無粥店
無譚仔

好耐無12點後落街

我係隔離post 問你pixel較唔到大細聲果個 你又住翠林咁岩

你咁大隻啲女比你溝曬啦

地面上商場扶手電梯由山竹開始壞到而家

客𨋢、貨𨋢都經常一齊壞

相認 唔係掛

以為成條邨得我一個pixel

根本就無乜好過 好完無耐又壞

同一條村 但居屋黎

唔係

我唔係exactly住翠林邨你都應該知邊啦

景明？

好耐冇試過唔行樓梯唔搭𨋢由地面上五樓

其實翠林呢個位黎講，我真係覺得除左出入有啲唔方便同夜晩冇野食外，其他都冇咩問題，又靜啲，空氣又好啲（自我感覺）

係
屌，有幾多個用pixel又住嗰度巴打見到可唔可以唔好相認好老尷

條野整極都壞尋日全部停晒

心照得啦

話說你大細聲整唔整到？

好番一輪
前日頂樓爆水喉
又冚家剷

未專登去試 毒撚無人打過黎

sosad

360老細當初翻新用啲cheap野，好多都好快唔掂

d 天花 用左一排就發毛
個商場d 月租車位其實要點申請

喺停車場出入口嗰度搞

一定要行樓梯翻到屋企？

夜晚係講宵夜定點

月租幾錢度係咪個個月要排

sor, 唔係泊嗰度，都唔係太清楚

如果塔巴士多，景林會有位去到寶林冇晒位
但係如果打風落雨，寶林有條天橋可以直過新都城，而景林就有大約幾十步路係冇野擋。

景林係中間去泳池體育館圖書館方便，去新都城又得行去東港城果邊又得

景林除左個街市廢左d之外都ok

你地覺得譚領律如何

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

睇嚟係四眼仔巴打黎

呢樣好難講我大部時間都唔係四眼，你會唔會認錯另一個巴打

我諗你地兩個是但一個肯定有玩航拍機嘅

公民力量你話呢

商場有lift架，但好多老人家搭，又等得耐

基本上商場食肆9點已經冇乜得食宵夜更加唔好講，係得間金拱門比你

最衰無放盤

三架𨋢全邨人用...

好似退左喎

佢都有幫過我屋企幾多野

地下同5樓商場一定爆
234樓係上班下班時間都唔洗諗有位入

咁好多建制地區係做到野嘅，但政見係咪相同就另一回事喇

咁你認錯人喇

今年係咪多咗個肥仔爭
但係舊嗰個搞到成Pat屎咁個商場

咁係咪即係一定要經

個商場係私人物業黎，你比邊個做都一樣，怪就怪360老細買完搞到咁

有兩間新餐廳裝修緊, 就快開

咁行落寶林？

邊度？
之前大姆指又貴又唔係特別好味，點知就一路冇開

岩岩做完大維修

喺屋企就叫外賣啦返緊屋企嘅就寶琳買完先返啦

返左成日工, 仲點會想行上山返屋企

就係大姆指嗰度

景林好似係tko公屋王 好幾年夢記得仲有小販 而家唔知有冇 不過行去新都已經有糖水 而家寶林市場重開多左好多野食都有宵夜 唔怕遠少少可以去尚德 d宵夜好旺

正常坐LIFT都係G同5
234好少有人入

係, 行遠兩步去寶林北路個巴士站好過
住就濕, 多大陸人咁.... 個商場好紅....
有試過拉banner熱烈歡迎大陸乜Q領道咁

好撚多

安林樓樓下都幾猖獗吓，無名指咁長啱啱出齊毛跑唔郁嗰啲都見過

仲爛尾過添

我都無喎都唔戴眼鏡的平時多數都係落去做gym

N293, N691係咩嚟

我話我返我屋企

唔通仲有其他人用pixel定嗰位巴打認錯機

無人.得啲細單位

tko好似係得呢3條村有得賣?

公屋

翠林有無維修

都唔諗住靠個商場㗎啦

即係我搭的士返屋企都要經過個商場？

係咪仲有架15

food panda?

要上都係康盛d人上哂先
去到翠林通常得1,2個位
or等佢出空車

領展on99賣左

係 得呢3個公屋 坑口到調景都冇

可以行斜路

應該係少數唔使食tg同冇popo既地方

係當初翻新想玩高檔，大把街坊舖比佢趕走晒，之後而家啲舖吉好多，街市大把做唔住

但而家個連儂牆好鬼靚

好睇你住邊架，有啲喺商場上面，有啲喺隔離

通常啲人寶琳等105返上去，15就狗屋對面上，15m就黨鐵出面上

樓主呢啲自己諗啦

得村啲人見到

啲空氣不知幾清新添呀

ok

我意思係寶林啲外賣應該唔送上去

sor有啲係有呀，但你話一兩點就真係難啲囉

住開觀塘果頭要重新習慣下

將軍澳冇乜邊度咁夜都仲開商場閂好多都閂

遠少少富康花園同尚德就可能會有小食檔可以整架風火輪去嘅

一定要令台灣告陳同佳謀殺，如果林鄭唔幫搜証，連登人可眾籌請私家偵探搜証

岩岩先有架撞到重傷
其實多唔多人用

將軍澳都有唔少人用，至少有單車徑唔會喺行人路玩

見到啲人係寶琳站出面打晒蛇餅等小巴上山

傻閪地方

唔好住 ，樓主想租定買？

買

白居二？

係

寶林一帶，其實將軍澳本身係鐵路城市，所以住到上半山就好唔方便，尤其係朝早返工，宜家秀茂坪寶達安達多左好多人住，由翠林出將軍澳條路會成日塞車

上又塞下又塞

個d 安達寶達仲成日坐鳩埋入將軍澳啲巴士
98a 98c 成日比佢地坐到冇哂位上
都唔好話坐

真係着順利好過但係冇得賣

個間李錦聯好多人食雞飯 有時發癲走去寶達行

話翠林贏寶林嗰啲係咪玩鳩樓主

厚德真係吊打翠林

話翠林好個D
係...只係好過康盛
最好生活圈子唔好靠地鐵，牛頭角官塘寶林坑口返工個D就OK，朝早排車都排死你
寶林既話唔計私樓夾屋
個人排列
茵怡花園 >欣明苑>浩明苑>英明苑>景林邨>寶林邨>>>景明苑>>翠林邨>康盛花園

價錢都係咁排

點行

我又真係牛頭角番工

其實近觀塘
好似得93k

幾好住呀
話曬都係住半山

搭單一問，新都城大家又點睇？

行上去經馬遊塘落去

唔係馬路嚟嘅咩

有錢住新都城冇乜投訴但係要靠黨鐵囉

仲可以見識下景林太陽城

唔睇價錢既話，寶琳黎講係樓皇，你仲想點睇

英明同欣明有上過去睇樓就知比你都唔會買

哩個福建場, 真心不了

巴打好有心, 一開始攪人肉連儂已經好有心

不過返返個題係好唔好住

新十字隻則係咁

仲有98A

交通冇咁方便，商場食野冇乜野揀外，其他我又覺得ok

95M 93A

翠林真係好垃圾既地方, 如果你買彩林樓or輝林樓, 無lift去商場係一大問題, 下下都要上樓梯去天穚或行斜路, 好多老人家出入勁唔方便, 如果跌親你上斜都幾慘

商場變左福建派話事, d野勁貴,
出入一定要轉車, 好唔方便

越黎越多人養狗, 管理處完全唔理, 周圍都有狗糞有d味

如果你有白居2資格, 買寶林居屋喇, 出入方便好多, 你買左公屋, 之後好難賣返出去, 要睇長遠d

係咁上下啦不過兩個都快近30年要大維修

有fd住新都城 幾正

而家二期買唔買得過？

無錯，成個翠林都係傾斜既村口低入面高，個商場巴士站只係小巴來往寶林康盛用多絕大部份有用既巴士站都係村口出面既寶林北路好似係配水庫對面既巴士站，住入少少翠林分分鐘左兜右兜商場上上落落十餘分鐘，景明苑就好少少因為基本上係平路同埋村口近巴士站，亦都有景可以山上望寶林，早幾年好似管理處爆獲，唔知搞成點

二期應該係寶林最高階

好似都萬7萬8一呎? 買唔買得過唔敢講 但講方便一定好過厚德至調景領 食野多選擇
不過呢個價位好似將廣將中都係咁上下

budget夠我都想買居屋

景明都係無放盤

同埋景明借唔到九成

成個將軍澳大區寶林已經最入門除左村屋外，山上就係入門中既入門

我大半年前睇樓，有個垃圾AA Offer我一間好似廿幾樓望寶林，全屋兩房化妝 520萬，我說不了..

500萬買到廣明啦

其實我最尾咁上下價錢買左寶林站附近

所以話件aa垃圾

濕氣重同有大斜路, 但清靜都係真, TKO唔多地方係清靜

真心, 如果係筆直問題無得揀, 咁去馬喇
但如果係真心討論既.... 翠林唔係一個好住既地方.....

岩呀

住左康盛廿年
搬左去青衣，先知咩係方便
但環境係幾好

青衣

極同意

乜野都係比較
翠林方唔方便? 比芧湖仔方便, 但比新都城唔方便
個商場點? 有既比無既都好少少, 但都係唔夠坑口多野買
所以好唔好住? 睇你同乜野比咯..... 咁幾唔好住都有人晌嗰度住左30年既

買得起嘅實買得過咖 交通點都方便 不過呢排要食tg 勸你諗真啲好

我依排又係返牛頭角，塔98a上到翠林睇住佢地冇位座慢慢塞到出到去企成半粒鐘，仲要山路架車斜黎斜去

估唔到翠林都開到12頁
出世住到而家
以前好唔方便
而家多左290好少少

智將

你係邊度上

對，有290,290a後落寶林,坑口方便左

寶林前啦 上到去真係排中間都要企 條路慢慢上真係幾耐下

景明真係差翠林好遠

新都城係正對面

屌架111執柒左佢啦

我依家青衣住荃灣公司
呢個生活圈幾好

荃灣返工就係

壞處：
1）交通不便
2）商場垃圾，日久失修
3）九點後完全無野食完
4）潮濕，冬天比起寶琳凍少少

好處：
1）靜，真係好靜，屋企景觀望山，夜晚零車聲得昆蟲/鳥聲，優質睡眠享受

睇你追求啲咩，喜歡繁華方便一定唔係，但想舒適居住係好好既選擇。特別想多謝翠林連濃牆手足，好靚好整齊，多謝你地既堅持，成日想幫手但撞唔岩時間

之前租康城，而家買左翠林，17M其實好密班次，返港島其實時間差唔多，返黎個陣排隊都唔算好耐。呢邊無咁豪，但係講真，康城個邊既會所泳池我好少用，齋計住，裝修好少少其實一樣咁舒服，同埋呢邊話曬都有商場，方便d。

全將軍澳最唔好住嘅地方

景林好多黑社會？

綜合大家意見，我都係買翻山下面
寶琳好唔好住？

景林多 但最麻煩好似係個業主立案法團 起埋個咩廟用大大舊錢 中間都唔知吞左幾多

真係邊度都有問題

唔怕多賭波賭馬廢老其實ok

公屋係咁架啦 我有fd都住景林 但冇聽到佢地講過d咩 即係一般都唔影響既

潮濕

無一個地方垃圾得過翠林

有冇女睇先

巴士總站有兩架警車喺度，做咩事

全港最大黑社會成座狗屋係隔離

又唔係喎上面有人康城轉出黎，由食兩舊屎變左食一舊屎
不過唔知康地商場同將藍通道起好會唔會有改善。

將軍澳山上面交通係另一個系統
唔可以用將軍澳其他地方搭黨鐵個邏輯搭車

小巴落山轉黨鐵梗係排到蚊瞓
上面係習慣直接搭巴士出市區
15分到觀塘 35分到旺角老銅 40分到荃葵 60分到機場

繁忙時間要轉黨鐵
唔排小巴行出村口大把巴士落山
通常一架都上到

全將軍澳最垃圾既地方

我其實覺得交通算係咁 差一架車出沙田就完美

七點前上車嘅話出九龍就算係噉，如果架車一定要行觀塘繞道，七點半左右㗎車仲未過到寶達安達嗰頭就慘喇

Ex住個頭
成日98a/93k/95m/98c/95/290/690
交通還可以啦

現仼呢

大家我又翻來喇

垃圾地方 不如比中國收返

又翻黎 點解 唔係揀山底咩

大人嘅世界很難懂
而家塞緊車上去

咁高深
簡單講就 景林=寶林 > 翠林

都係果句，無得簡

翠林係一度最撚多藍絲既地方
佢就好似與世隔絕咁
住就肯定好住.如果你鍾意空氣好
又鍾意有山

但係交通極唔方便.出入都要搭小巴

日日排到閪冧咁撚樣
中秋打風有得早走果啲日子你仲仆街

其實呢個地位係適合鬼佬住
鬼佬會好鍾意呢種地方
交通極唔方便.

景林.同寶林一定係方便
景林至少有新都.有tko商場
行遠少少東港城又有
寶林就新都城
翠林.呢度呢
如果你講環境.無得輸
10年如同一日
有坐唔知咩野既山.你行落去周圍都係樹
商場當然就無得同新都城比.但想食燒夜
夜晚就肯定無可能.m記亦12點收

最撚戇鳩一定係M 記唔係廿四小時

寶林24

麥記冇廿四小時好似係近幾個月嘅事

以前係24
依家唔係

其實係架，但講真翠林都住左好多人下，如果想清優環境又未必真係好靚，只係空氣較好

我個人黎講就覺得唔錯，可能因為由細到大都係咁

不過又咁講
如果你鍾意健身既.翠林有體育館
我自己從來唔用.寧願比錢去舒適寶

以前係架，好似係近半年先冇左，但而家寶琳街市開到2點

我以前住旺角.中學搬黎到將軍澳後
仲要係呢類山頂地方.認真空氣真係好好
真係一個天一個地
返親旺角住幾日都會病到七彩
所以我認為呢個地區係真係鬼佬最愛
咩季節都係潮濕.但同時又真係好靜

下 真係唔知不過我都係食到12點幾走

如果對比寶林.翠林唔算多人
主要係多左好多學生.呢度有2間類似副學士ive既學校
但交通工具嚴重不足.有時會撞到泊左4.5架小巴
都唔開車既情況

但如果你出市區.例如觀塘.佢又比地鐵快既
因為行山路
同埋出夜街有個問題.係你無車返去
寶林搭上翠林架小巴最多去到1點
其他巴士都係一樣.1點過後你只有飛的或者自己drive車

你攞旺角咁個差别係大啲嘅但好多新市鎮都唔會好似市區咁凌晨都仲好多人
但潮濕黎講真係走廊會滴水

好似有架n車，咁當然drive car就最好啦

屋企都係

唔開窗架嗰排真係瞓覺開條罅
啲紙擺喺枱會濕左

呢度都接近40年有多.
對比起其他新市鎮.呢度多樹多山
翠林得居屋同公屋.再上少少就係村屋

朝早地版會長期濕

2am？

drive車泊邉

抽濕機一定要唔係乜柒都發霉

不過如果你真係買翠林既話
呢度好多老人家.所以多藍絲

翠林有商場.3樓有個大停車場

因為唔係填出黎，嗰樹同山都係以前已經喺度，所以咁多，反而出面將軍澳嗰邊啲樹都係人工植落去，相對少啲

係咪好貴租

ys, 但唔sure入面啲舖去到幾點，但十二就一定有，踩車落去都唔係返耐姐

所以呢度如果講香港黎講
係適合鬼佬住.都算係半山區既

月租啦，翠林上馬游塘條路成日見有狗抄牌

翠林新城係咪有間$12店

屌半山，但如果少咁啲公屋會再舒服啲

1個鍾18

執左，連佢自己間優品360都執埋

我諗佢講月租

間12蚊店唔係吉之島架咩？

我住居屋呢邊.景明苑呢邊得3棟樓
公屋8棟但依家都唔叫公屋啦.可以買得

係呀，但都執左

唔好再講喇再講就相認架喇，我都係居屋嗰邊架

買零食就仲有

邊度有gym
附近有冇自取箱嗰啲或者順豐

翠林都有十幾頁，夠$ 就揀寶琳啦。雖然翠林架小巴超密車，寶琳可以自己跑去搭車，但翠林可能要靠架小巴。

7點半排撚到去地鐵

翠林死城

都ok

每晚七點幾至八點小巴站打晒蛇餅，仲有每逢節日打風落雨嘅日子嗰條排隊嘅龍重痴線

有體育館
商場4樓有自取箱

順豐站都無

打風仲會整爛個商場

公屋咋喎都ok

停車場應該唔係公屋嘅

但佢serve既住戶係公屋

而家私人車場都要3000

唯一好處係咪唔使聞TG

寶林三條買得嘅公屋邨嚟講
交通 社區配套最好都幾肯定係景林
好難怪佢啲劏房單位呎價追上新都城

自己阿嫲就係住景林

呢條咩路來

買唔到

上去應該翠林路 不過翠林有d路係去到衛奕訊徑 我行過一次

樓下個巴士站好似好多車去到好多地方咁
但屌你老母半個鐘一班車，最密嗰架都要9-15分鐘

如非養老絕不考慮

唔係落翠林路，而係落寶林北路嘅樓梯，斜到死，讀中學嗰陣行路返屋企我都係特登行呢個

係咪好難行

落山容易，上邨難
以前適應咗，一放學就行，自從做嘢開始搭慣咗車，而家要我行多次應該氣喘了

幾錢呎宜家?
我阿嫲當年間垃圾劏房
同房署買都只係16萬

無盤

果次7:30望吓17M條人龍真係唔撚得掂
喺坑口搭15情況會唔會好啲

樓梯
我覺得 行去寶林幾易
但去地鐵 好遠
不如你去睇一次先明白

翠林 交通好唔方便
我好多朋友住翠林
有咩事都唔會上去

多數寶林新都城聚一聚

放心我已經去過睇知道有幾絕望

尚德有無？
尚德去地鐵都ok

你要平D，仲有富麗，慧安可以簡

樓價：寶林>景林>翠林

大把巴士上落山，都唔知點解咁多人堅持排小巴

私樓唔會平過公/居屋

貴？

一程相差唔過$2

咁係咪應該有車就上

93A，93K仲有綠van去到新都二期下面
290，290A寶儉樓落

通宵車有2架巴士，1架綠van，旺角有泥的

綠van？

泥的係邊上

係wo 調返轉睇先啱

好似係先達對面 搭過2 3次

95/95m 就無乜用，不過有apps 可以準時去上車。

巴士：N293(九龍)，N691(過海)，N290（新開得2班車）
綠van：19S(過海)
泥的：旺角洗衣街，銅鑼灣軒尼斯道近波斯富街(未搭過)

泊邊

週圍泊

咁唔使依靠公共交通工具係住邊都得嘅

係維修時間又耐
早排先商場爆水管 今次啲扶手梯算整得快

係 開到12點咋
Btw 以前啲妹妹真係幾靚

心同感受

咁係半山喎

翠林m記24㗎喎

翠林都講到咁差 我康盛咪第三世界

但早排見佢有張告示話由19/9開始 營業時間至00:00嘅 今晚返去睇下先

咁你啱
我上年同個ex係嗰度四點食過幾次通宵早餐
而家轉左

點解呢個post可以咁旺場

因為唔知點解好多人個ex都係喺翠林村

個通宵早餐定係個女朋友轉左

假假地都居屋
仲有哪吒

其實啲餐廳肯上來開就實賺錢咁滯

你唔溝過九龍區既？
日出康城起碼有黨鐵，又有接駁巴士去Popcorn

講真如果日出康港鐵唔開唔知點算

康城人均收入6萬幾

想問下咩係呢的？

廿年前由翠林搬返出市區

泥猛

幾時買

唔知

其實住耐又唔太差嘅 係覺得落寶達去觀塘條路最on9 返工塞到仆街

首先冇位坐 一塞車就企到hihi

巴士都無

返工時間翠林都仲可以坐到 寶達就一定冇得坐 翠林架小巴都算密 其實都冇咩大問題

咁都ok

不過放工部小巴起地鐵站出面就一定排長龍 不過可能真係平d掛 如果係返九龍就冇咩所謂啦 住山上都有佢好處 而家tko已經差唔多50萬人 山上唔駛同人迫

有條天橋落你話幾好

行落去都好近姐

你咪揀左寶琳囉, 仲推呢個po做乜尻

翻左上去啦唔好講了

應該會行落寶琳街市或者慧安園多

呢2個地方都大把野食啦 再唔係行多5分鍾去新都城囉 真係唔遠

親身行下先

仲以為你已經親身視察過添

去過，未真係行過落去

不過你真係行一次 兜返個圈先啦 起碼有個概念先

行過，10分鐘落到寶琳

空氣好

跑樓梯落山

多唔多塵其實

一撞車塞車就結界黎

一條邨仔都討論到20頁

空氣幾好 唔多塵

的確空氣好
但係咁多年都仲未有尖沙咀車 on99
過海690 疏到仆街
落寶林番工收工時間直接on9 到核爆

咁成個將軍澳都係

落寶琳街市，行過新都城就唔止啦

今晚有tg食未

其實除咗冇地鐵，巴士路線選擇都多。

I bought a flat there on my teacher's recommendation

其實呢頭根本冇地方散到，跑上翠林路呢啲山路更加恐怖，上到馬游塘村之前有可能會被失蹤，有條分岔嘅小山路隔離個路牌表示往「澳頭村」，我呢世人真係唔多敢行

翠林呢頭真係冇一個安全嘅匿藏點

平時去過未？其實冇乜嘢，可以上到井欄樹。

我係指喺翠林俾黑警包抄就好難搞，跑上翠林路冇居民見到嘅話係生係死都唔知

間中有行過落山，以前塞車塞起上嚟直接喺安達臣道落車行翠林路返歸

咁又係.....一路上除咗行山人仕，好少有人，俾人掉落山都未必有人知。

有無翠林康盛撚報下今日嘅慘況

98A都改路行吞佬放棄翠林

翠林好唔好住呀
6月到依加一粒TG都無
同外面直頭係2個世界